覺唔覺冬天著薄黑絲既女都係淫底?

咁薄又唔保暖著左等於冇著
除左引仔昅之外諗唔到有咩意義

樓主老母都幾淫底

厚絲就話
薄絲保條毛

淫底OL

圖都冇幅, 你叫啲小朋友點樣認住啲犯?

雞來架